<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<signos>
    <signo>
        <dataInicio>03-21</dataInicio>
        <dataFim>04-20</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>
            Áries é um signo que respeita a individualidade de cada um e espera uma atitude recíproca do próximo. Não que seja um problema liderar, 
            pelo contrário, você sabe mandar, mas é que para você é muito óbvio que cada um pode fazer o que quiser, na hora que quiser. Portanto, 
            se ficam te cobrando e exigindo, é quase como se estivessem pedindo para você ficar nervosa. Afinal, você precisa se sentir livre para 
            se movimentar e também para curtir uma boa pausa quando quer.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>04-21</dataInicio>
        <dataFim>05-20</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>
        Touro é o signo ligado à vida material e, por isso, podemos dizer que ele está relacionado ao seu dinheiro, à comida, posses, ao conforto 
        e ao corpo. Touro é ouro, saiba disso, taurina. Você sabe valorizar tudo que é tátil e que ativa o seu sensorial. Você sabe enxergar a 
        qualidade das coisas só de olhar. Sentir com as mãos também é um importante sensor de qualidade. Repare em como você vai deslizando as 
        suas mãos pelos objetos ao passar por uma loja.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>05-21</dataInicio>
        <dataFim>06-20</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
        <descricao>
        Gêmeos é um dos signos mais engraçados do zodíaco, graças ao seu raciocínio rápido e sua habilidade de enxergar as coisas de um ponto de vista 
        mais leve. Essas qualidades fazem com que as geminianas possuam uma criatividade muito grande, no sentido de conseguirem pensar em soluções 
        inusitadas para qualquer problema. E bota pensar nisso!
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>06-21</dataInicio>
        <dataFim>07-20</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>
        Câncer, o signo das emoções. Se existe um signo que veio para aprender a fluir nas oscilações e na beleza dos feelings todos é esse.
        Sendo o primeiro signo do zodíaco que entra em contato com as águas, seria como se ele ainda estivesse aprendendo a lidar com os sentimentos, 
        tipo uma criança. E é o que se vê em seu jeito fofo, carinhoso e, às vezes, manhoso, infantil ou birrentinho.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>07-21</dataInicio>
        <dataFim>08-20</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>
            Determine prioridades e organize as finanças. Assuntos de família ganharão nova perspectiva. Elimine
            pendências, resolva assuntos jurídicos e encerre o passado. Você poderá optar por uma virada radical de
            vida. Amplie as comunicações, inicie relações em outro ambiente e renegocie contratos insatisfatórios.
            Mercúrio retrógrado trará reflexões sobre investimentos e valores. Firme acordos.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>08-21</dataInicio>
        <dataFim>09-20</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>
            Administre seus recursos com novas soluções e diminua inquietudes. Caminhos de crescimento financeiro
            ficarão mais claros. Aproveite o dia para pesquisar informações, ficar por dentro das notícias e esclarecer
            dúvidas. Mercúrio retrógrado em seu signo cobrará reflexões e ajustes nos projetos pessoais. A fase será
            favorável a mudanças e novos empreendimentos. Tome decisões sobre o futuro.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>09-21</dataInicio>
        <dataFim>10-20</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>
            A fase favorecerá um novo começo de vida. Não alimente pensamentos repetitivos e supere os próprios
            obstáculos. Encerre processos do passado e embarque em novas experiências. Marte incentivará viagens,
            estudos e conexões internacionais. Se quer abrir caminhos, invista em você. Um sonho da vida familiar poderá
            se realizar. Conte com mais segurança, brilho, poder de decisão e bons apoios.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>10-21</dataInicio>
        <dataFim>11-20</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>
            Aproveite a passagem da Lua por seu signo para se cuidar com carinho e fazer as coisas que você gosta.
            Magnetismo, empatia e poder de atração não faltarão hoje. Realize seus desejos secretos e dê mais
            intensidade à vida: emoções estarão à flor da pele. Mergulhe nos sentimentos, aprofunde o diálogo com o par
            ou amigos e descubra novas motivações. O dia trará revelações significativas.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        
        <dataInicio>11-21</dataInicio>
        <dataFim>12-20</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>
            Mais frágil, a saúde pedirá descanso e espaços de relaxamento. Faça uma massagem ou pratique meditação e
            restaure suas energias. Um pouco de sossego alimentará a alma. Trocas de mensagens e encontros darão
            segurança; diminua preocupações com o futuro e valorize o momento presente. Pequenas atitudes farão
            diferença no amor. Uma resposta profissional será positiva. Prestígio em alta!
        </descricao>
    </signo>
    <signo>   
        <dataInicio>12-21</dataInicio>
        <dataFim>01-20</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>
            Encontro inesperado ou imprevisto com uma amizade agitará o clima. O dia cobrará flexibilidade e antenas
            ligadas nos acontecimentos coletivos. Proposta de longe acelerará decisões de trabalho ou de viagem. Você
            poderá aprovar um projeto e garantir mais estabilidade financeira. Caminhos para o futuro estarão
            iluminados. Espere por sucesso e visibilidade profissional.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>01-21</dataInicio>
        <dataFim>02-20</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>
            Decisões sérias na vida pessoal e na carreira. Visualize novos planos, defina prazos e invista
            no seu futuro. Respostas existenciais e íntimas incentivarão mudanças e reestruturações de vida. Se planejar
            direitinho, tudo dará certo! Desfaça confusões nas contas ou em contratos de serviço e tome cuidado com
            fraudes. Questões de justiça estarão favorecidas. Abrace causas coletivas.
        </descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>02-21</dataInicio>
        <dataFim>03-20</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>
            Restrições materiais tendem a afetar suas ações, por isso a criatividade pode fazer a diferença. A vida privada fica mais 
            aprazível com Vênus no setor íntimo, enquanto que desperta suas habilidades na gestão patrimonial, além de favorecer a 
            economia sustentável.
        </descricao>
    </signo>
</signos>